---
author: krm
created: 2018-06-28
links:
  - agile
  - what-is-agile
---
![se]
# Vad är Agile?

  * Agil är en övergripande strategi för systemutveckling. 
  * Tanken är att vara mer flexibelt och därför mer lämpligar för programutveckling





